分咗手係咪真係需要到block人？

真心一問

Block是常識吧

變咗陌路人仲block乜鳩

block就少啲
扑就比較常見

睇咩情況
如果對方係咁騷擾你，你唔想俾假希望佢咪block囉
好來好去冇乜必要block既，就算唔會再搵都好

仲傾到計

block 從此森林少棵樹 少個選擇

Block唔一定
但永遠消失係基本

會block 因為怕自己手賤撳佢啲野來睇

一係block一係扑

會block直到放低哂.....因為會忍唔住不停睇佢online然後發現對方覆其他人都唔會覆自己就更加痛苦

Dirty

我都唔理解

Must block

因為依個post 手痕search 返ex ig睇 見到佢換左個icon 突然回憶湧心頭

分咗手年幾 我用細ac去搵佢 想睇下佢好唔好都無chur佢煩佢 點知佢人身攻擊完我 我無覆之後就封咗我

我承認我其實仲有少少唔捨得佢

我仲記得未分果時點樣比佢撚同鬧

Wtapp唔會
Ig未必 我都想問

本身block左佢ig
近排手痕解block發現佢都block左我
fb hide晒啲野得返public可以睇到，應該係限制左我
最後我把心一橫block野所有野

應該係clear

睇你放低未

會unfollow所有野唔係因為我好絕情
而係因為好清楚自己性格，自己一定會不停留意住對方，然後又明白到對方已經唔係身邊
無論佢點睇我都好，我都知道佢一定唔會番黎，我無得唔咁做，我都想放過自己...

Unfollow ig
Delete contact
淨低個snapchat係度即係點

屌哂你地老母

封鎖晒所有嘢，重點要佢以後都冇機會搵到自己
成世都冇可能搵到

我好記仇

我就覺得無鳩聊
尤其是過咗幾個月先無拿拿走嚟block個啲

我都試過 仲想我同你儲火 真係on撚柒9 要del嘅就乾浄d

對方仲要SC開location比我睇，明明我自己已經熄左，想點車？on9,我del你好友係正確決定。
依家啲女話分開但又想留住你，做咩鳩車，做你老母後備呀？

如果係咁騷擾人 但對方偶爾會應又無block 代表咩？求回覆

者係佢係個好人

點解？

覺得 block係為咗比安全感現任
唔係個個都接受到你仲同ex有連繫

唔想做到咁絕情囉
你就咪再煩9人啦

都唔會一齊返 仲唔肯絕情唔鍾意人又唔講清楚叫人死心就係PK

有啲人性格係咁
爛好人

呢啲好似係仆街多唔想無咗個鍾意自己的人

分手仲扮好人嘅人係最壞嘅人

其實唔搵對方就冇必要block
如果對方死纏爛打好應該好好講清楚

都係
每一段關係都應該好好結束

話唔定根本唔想斷尾 儲備胎

點解會咁奇怪 結埋婚仲肯應 唔驚你介意咩就咁睇條女都係余情未了

其實點解d人分手仲要扮好人？ 想自己良心好過d?

形象

明知條女仲鍾意自己仲咁樣吊住 真係

呢啲其實係最仆街
咩唔想傷害人其實只係唔想做衰人
越拖咪越傷

咁究竟係仲鍾意有餘溫 定純粹吊住 好難明

可能只係唔想講出口做衰人

但覆得一次 條女下次咪會再玩過 咁樣好咩

如果對方有好強的執念 咁樣只會無限loop

有餘溫有鬼用咩
收啦

煩撚住晒咪BLOCK
或者唔想自己搵佢都會BLOCK

睇下點我又唔想逼佢block
其實條女都有啲慘既
但太attention seeking

係
其實狠心係對大家好

點解決

唔好搵

比較好奇你老公覆的意圖

掙扎啊啊啊

咪hea應下
即係佢又唔會去block人覺得冇必要
但又唔會好積極咁回

我覺得都幾無謂

和平分手就唔使block.

唔block都係因為好奇心作祟 想睇對方過成咩樣

對前任仁慈=對自己/現任殘忍

我自已之前就del Whatsapp同unfollow ig嘅 驚自己衰仔睇佢d野 但最近呢個就無 但見佢分完手都冇咩咁 日日都開心過日晨 會變到好掛住佢

我男朋友話分咗手仲可以做朋友
講起又嬲

上連登都要BLOCK人
我唔相信分手唔駛BLOCK

友誼波

唔好block我喇 我好掛著你啊

睇完都冇感覺嘅我又覺得冇所謂。其實仲有偈傾。不過已經止乎於禮

痴撚線，點解個個分完都要block尻人，話曬都相識一場，做個朋友米算

多一個朋友唔多，少個朋友唔少。
反正都唔會聯絡，放唔低就block 啦。
好需要佢做朋友咩

分完手好似無分手咁講嘢仲嬲
一齊狠心啲唔理會好啲 拖拖拉拉拖住自己咪仲辛苦

無錯不清不楚嘅關係同埋比假希望係最hurt

偷渡愛情 唔想無咗個一直陪住自己愛自己嘅人但又唔想負責任

最不爽係我比個臭西block

屌哂block鳩人嘅臭西 屌

分咗幾耐 因咩事咁嬲嬲豬

真 又無好似佢咁人身攻擊 又無煩佢 就係最不爽比佢屌撚完我就block柒我

邊個話要連繫
現咩任 個ex d脾氣都無變過 一齊得幾耐
鬼唔望佢比人中出呃閪屌仲飛柒埋佢咩
等佢受下教訓

除linkedin外 乜柒都block
俾佢睇下我又升職加人工了

真 但有時過咗年幾都想知下過得好唔好 都想好黎好去

真係有IG咪望下算
冇得睇就算啦move on

Block鳩佢咪算 分得手即係唔愛 即係有解決唔到既問題 你會話唔捨得 但係見到咪又係傷心 好多野返唔到轉頭

本身無BLOCK
但EX係咁搵 BLOCK左
同時間現任個EX ADD佢
但佢唔BLOCK
咁我都唔BLOCK

重點係都過咗幾個月無交集
無拿拿撩鳩返起件事做乜
真係以為block咗人地唔知咩

係要block一分開就即刻block啦

俾人block 咗仲會唔會睇到在線上

但我unfollow唔出

block, 點解唔block?

嬲撚到仆街

唔block, ex搵我嘅時候可以玩尻佢

點玩？

邊個會專登stalk到去LinkedIn

和平分手就唔會
其他睇情況

想block 但又唔捨得

對方見你死纏，佢都寧願廢撚事解釋已讀就算 但又唔block 你，咩玩法

做唔到既唯有慢慢逼自己，接受原來佢係一個咁淡既存在都ok

我主動unfollow所有野，有啲唔惜得，但覺得無謂逼自己

唔捨得係會嘅

睇唔到

個重點係屌你個閪 係條街度發脾氣走咗去
專登渣車出去接佢仲要話我廢柴 話咩一早想飛鳩我
仲有好多好多人身攻擊 一齊果時經歷無數

咁點撚解仲要係佢block我而唔係我block佢

無恥便無敵 讀書幾撚好都無

但都同block咗冇分別啦

前幾日終於下定決心unfollow 咗佢ig
雖然幾年前已經分開，佢一早已經unfollow咗我
但係佢無block我
直至我早幾日突然決定放低佢
我知佢一直都單身，祝佢快啲搵到幸福

你都快啲放低我都好明你感受

分手要狠

我嗰啲一定block曬
利申：被block

如果同公司日見夜見咁點算
我覺得我就煩到佢block我

好撚仆街

我笑咗

留條路比日後嘅自己？

咩事分手

公司見邊有得避

中學dse前佢話兼顧唔到

佢unfollow我 然後我就block咗 原本以為自己會唔捨得 點知真係發生又冇咩感覺

分咗手邊有可能做返朋友 ..
我都覺得灑脫啲 , 對大家都好 ..
希望未必係一件好事 , 佢可以係一種毒藥

無機會再一齊番？

無啦
果陣都唔算和平分開
依家又唔同U
所以都只係透過中同知道佢近況